[{"repairJobId": "CPF LPF 0256-02/05/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "ก๊อกน้ำบริเวณข้างห้องบุคคลและข้างหัวจ่ายน้ำดับเพลิงหมายเลข 22 ไม่สามารถปิดสนิทได้", "informByFullname": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "informDate": "2020-05-02 08:32:02", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0257-02/05/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "เบรคเกอร์ตัวที่ 12 ในตู้ควบคุมการจ่ายไฟในห้อง รปภ. สำหรับจ่ายไฟแนวรั้งตั้งแต่ป้อม รปภ. ถึง โกดัง B1 ทริป และไฟส่องสว่างแนวรั้วบริเวณหน้าบ้านผู้จัดการชำรุด 1 หลอด", "informByFullname": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "informDate": "2020-05-02 08:36:14", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-05-07 13:40:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ไฟแสงสว่างรั่วโรงงาน", "solution": "ตัดต่อเดินสายใหม่", "engineer": "ชูชาติ กุนนารา", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0258-02/05/2020", "internalSerial": "3008100785", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "ท่อรับจาก turn headลงถังบรรจุ57 ท่อผุ อาหารรั่วออกมา  บริเวณที่รั่วใกล้ๆกับ FB 539 ไปถังไซโลใหม่", "informByFullname": "สุรชัย คำเมืองไสย์", "informDate": "2020-05-02 14:40:10", "remark": "Turn head  ปั๊มเม็ด3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-07 14:11:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรชัย คำเมืองไสย์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "เกิดจากการใหลของวัตถุดิบ", "solution": "ใช้แผ่นเหล็กปะเสริมเข้าไป", "engineer": "วิทยา  จอมนันตา", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0259-03/05/2020", "internalSerial": "3008800021", "toolName": "Hopper Scale", "problem": "ฮอปเปอรสเกล1แตกขอบยาวประมาณ40cmทำให้วัตถุดิบรั่ว", "informByFullname": "ถนอม คำตา", "informDate": "2020-05-03 04:45:23", "remark": "ฮอปเปอร์ สเกล1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-05-13 09:51:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ถนอม คำตา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "แตกขอบ hopper", "solution": "เชื่อมขอบ hopper", "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "งานปรับปรุง โดยวิศวกรรม", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0260-05/05/2020", "internalSerial": "3008100152", "toolName": "Feed Cleaner", "problem": "เปิดฝาแล้วไฟไม่ออกหลอดน่าจะขาดครับ", "informByFullname": "ถนอม คำตา", "informDate": "2020-05-05 07:09:04", "remark": "Feed Cleaner", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-07-06 10:09:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ถนอม คำตา", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดไฟ ขาด", "solution": "เปลี่ยนหลอดไฟใหม่", "engineer": "บัณฑิต  จิรดา", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0261-05/05/2020", "internalSerial": "3008100125", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "น๊อตยึดฝาแมนโฮ ขอเปลี่ยนใส่พวงมาลัยหมุนหน่อยครับน๊อตเสียละ", "informByFullname": "พรชัย ใจบุญมา", "informDate": "2020-05-05 11:09:10", "remark": "กระพ้อสเกล", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-17 16:09:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พรชัย ใจบุญมา", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "boltยึดฝาหัก", "solution": "เปลี่ยนเป็นพ่วงมาลัย", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "งานปรับปรุง โดยวิศวกรรม", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0262-05/05/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "ไฟแสงสว่างรอบรั้วโรงงาน บริเวณโกดัง D103, D104 ไม่สว่างจำนวน 2 หลอด", "informByFullname": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "informDate": "2020-05-05 11:31:09", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-07-17 09:38:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หมดอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนอะไรใหม่", "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0263-05/05/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "ประตูรั้วหน้าโรงงานไม่สามารถเปิด-ปิด ด้วยมอเตอร์ไฟฟ้าได้", "informByFullname": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "informDate": "2020-05-05 11:33:10", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-05-14 08:09:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "ยังไม่ได้ทำการซ่อมแซม พนง.รปภ. เพียงแค่ไปขึ้น Braker ครับ", "commentBy": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC08", "repairDescriptionEng": "รีเซ็ตระบบใหม่", "repairDescriptionTha": "รีเซ็ตระบบใหม่", "rootCause": "เบรกเกอร์ทริป", "solution": "ขึ้นเบรกเกอร์ใหม่", "engineer": "บัณฑิต  จิรดา", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0264-05/05/2020", "internalSerial": "3008100974", "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)", "problem": "ทางลงฐานกระพ้อรับลงถังชื้น\nW301 - W306 รั่วรูใหญ่มาก", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-05-05 18:48:23", "remark": "กระพ้อลงถังชื้น W301-W306", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-11 09:43:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "การเสียดสีของวัตถุดิบ", "solution": "เชื่อมปะอุดรอยรั่ว", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0265-05/05/2020", "internalSerial": "3008100969", "toolName": "Flab Box", "problem": "ขาแยกก่อนลงดั้มสเกลเป่อร์\nรั่วรูใหญ่มาก", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-05-05 18:51:02", "remark": "ขาแยกก่อนลง DRUM SCALPER", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-11 09:41:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "เนื่องจากมีการเสียดสีจากวัตถุดิบ", "solution": "เชื่อมอุดรอยรั่ว", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0266-05/05/2020", "internalSerial": "30082312102006", "toolName": "Silo (ไซโล)", "problem": "ท่อลงถังชื้นW306 รั่วกลางท่อ", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-05-05 18:53:23", "remark": "ถังชื้น W306", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-11 09:37:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "วัตถุดิบเสียดสีกับท่อทำให้ท่อสึกทะลุ", "solution": "ปะท่อโดยใช้ แคล้มรัดท่อ", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0267-07/05/2020", "internalSerial": "30082112401003", "toolName": "Silo (ไซโล)", "problem": "ท่อลงถัง W103 รั่วหลายจุดขอแก้ไขถาวรให้หน่อยครับ", "informByFullname": "สมบัติ กันทะทรง", "informDate": "2020-05-07 07:41:01", "remark": "ถังชื้น W103", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-11 09:34:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สมบัติ กันทะทรง", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "มีวัตถุดิบไปเสียดสีในท่อทำให้ท่อลำเลียงสึก", "solution": "เชื่อมปะท่อ แนวทางแก้ไขต่อไปต้องเปลี่ยนท่อใหม่เนื่องจากใช้งานมานาน ท่อสึก หมดสภาพ", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0268-07/05/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "เครื่องปรับอากาศห้องพักหอใหม่ หมายเลข 9 มีอาการพ่นน้ำแข็งออกมา", "informByFullname": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "informDate": "2020-05-07 09:16:09", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-09 09:27:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC02", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนถ่ายน้ำใหม่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนถ่ายน้ำใหม่", "rootCause": "น้ำยาแอร์หาย", "solution": "เติมใหม่เข้าไปใหม่", "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0269-07/05/2020", "internalSerial": "3008100538", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "สายพานราง 4 มีเสียงดังบริเวณลูกกลิ้งขณะเปิดให้สายพานหมุน เสียงคล้ายลูกปืนแตก", "informByFullname": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก", "informDate": "2020-05-07 11:01:28", "remark": "สายพานยืดหดจ่ายอาหาร 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-17 08:48:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เพลาลูกกลิ้งสึก", "solution": "เปลี่ยนเพลาใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0270-07/05/2020", "internalSerial": "30082812700001", "toolName": "Warehouse", "problem": "โคม LED บริเวณที่พักลูกค้า หน้าสายพานราง 3 เปิดไม่ติด ทำให้ลำบากต่อการจ่ายอาหารในช่วงเวลาค่ำ", "informByFullname": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก", "informDate": "2020-05-07 11:39:11", "remark": "คลัง อสร. โกดัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-22 09:25:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "ซ่อมไวมาก ขอบคุณค่ะ", "commentBy": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หมดอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0271-07/05/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "เสาโครงสร้างผนังกั้นบริเวณด้านหลังโถปัสสาวะห้องน้ำ อสร. ชำรุด (ผุ) ครับ", "informByFullname": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "informDate": "2020-05-07 13:34:20", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-20 10:33:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "โดนแดด ฝน ทำให้ผุ", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0272-07/05/2020", "internalSerial": "3008100066", "toolName": "Belt Feeder", "problem": "ผ้าใบข้อต่อฟีดเดอร์กับเครื่องบดขาด วัตถุดิบรั่วครับ", "informByFullname": "พรชัย ใจบุญมา", "informDate": "2020-05-07 17:01:03", "remark": "feeder Hm2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-17 16:08:19", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พรชัย ใจบุญมา", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ผ้าใบสึก", "solution": "เปลี่ยนผ้าใบใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0273-08/05/2020", "internalSerial": "30082812700001", "toolName": "Warehouse", "problem": "1. หลังคาบริเวณรางหน้า ล็อค K68 ผุทำให้เป็นรูขนาดประมาณ 10 ซม.ทำให้น้ำฝนรั่วลงมายังล็อคที่อยู่ใกล้ๆ\n2. รอยต่อหลังคาบริเวณหน้าห้องสนง.อสร. มีน้ำรั่วลงมาอย่างหนัก ", "informByFullname": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก", "informDate": "2020-05-08 08:30:42", "remark": "คลัง อสร. โกดัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-20 10:49:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ผุตามกาลเวลา", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0274-08/05/2020", "internalSerial": "3008100489", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "กระบอกลมปิดเปิดแม่เหล็กเครื่องบดกระบอกลมรั่ว", "informByFullname": "อำนาจ วรายุ", "informDate": "2020-05-08 08:38:31", "remark": "เครื่องบด Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-11 16:17:57", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อำนาจ วรายุ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลกระบอกลมหมดสภาพ", "solution": "เปลี่ยนกระบอกลมใหม่", "engineer": "วิทยา  จอมนันตา", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0275-08/05/2020", "internalSerial": "30082812700001", "toolName": "Warehouse", "problem": "ขอติดกล้องวงจรปิด บริเวณหน้าประตูตาข่ายทางเข้าโกดัง G2 เพื่อตรวจสอบความเรียบร้อย การเข้า-ออกโกดัง และเพื่อสอบย้อนกลับสาเหตุ กรณีเกิดอุบัติเหตุ", "informByFullname": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก", "informDate": "2020-05-08 09:56:51", "remark": "คลัง อสร. โกดัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-20 09:29:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ทางเข้าทางออกประตูโกดังไม่มีกล้องส่องเข้าออก", "solution": "ติดตั้งกล้องใหม่จุดเข้าออก", "engineer": "ชูชาติ กุนนารา", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0276-08/05/2020", "internalSerial": "3008100970", "toolName": "Drum Scalper", "problem": "รอยเชื่อมแตกทั้ง 4 จุด กากะบาทดั้มสเกลเป่อร์C3", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-05-08 09:58:35", "remark": "DRUM SCALPER", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-09 09:28:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "มาจากการกระชากหรือกระแทกของเครื่องจักรเองในจังหวะที่มีการกระทบหรือรับนำ้หนักจากวัตถุดิบ", "solution": "ตัดต่อและเสริมความแข็งแรงตรงที่หัก", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0277-08/05/2020", "internalSerial": "30083113401000", "toolName": "Building", "problem": "เครื่องทำน้ำเย็นบริเวณจุดอ่างล้างมือ อสร. เครื่องที่ 1 น้ำไม่เย็น ขอรบกวนช่วยตรวจเช็คหรือซ่อมครับ", "informByFullname": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "informDate": "2020-05-08 12:04:53", "remark": "อาคารปั๊มลม", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-02 11:33:24", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "failureCode": "FC14", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบทำความเย็น", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบทำความเย็น", "repairCode": "RC11", "repairDescriptionEng": "เติมสารทำความเย็น", "repairDescriptionTha": "เติมสารทำความเย็น", "rootCause": "น้ำยารั่ว", "solution": "เชื่อมใหม่", "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0278-08/05/2020", "internalSerial": "3008100056", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "ท่อแอร์เจ็ท แถวที่ 3 นับจากด้านในมา ท่อยางแตกครับผม", "informByFullname": "พรชัย ใจบุญมา", "informDate": "2020-05-08 16:58:25", "remark": "Air jet filter Hm 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-18 08:26:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พรชัย ใจบุญมา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ยางแตก", "solution": "เปลี่ยนของใหม่", "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0279-09/05/2020", "internalSerial": "3008100043", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ท้องเชนลอยฟ้าอินเทค4รั่วหลายจุด", "informByFullname": "ชิน  หล้าตั๋น", "informDate": "2020-05-09 08:40:58", "remark": "chain ลอยฟ้า intake 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 15:49:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ชิน  หล้าตั๋น", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ท้องเชนสึก", "solution": "เปลี่ยนแผ่นท้องเชนใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0280-09/05/2020", "internalSerial": "3008100472", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "บู๊ทสกรูเกลี่ยล็อคBสึกหมดแล้ว", "informByFullname": "ชิน  หล้าตั๋น", "informDate": "2020-05-09 09:08:56", "remark": "สกรูเกลี่ยช่อง B", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 15:50:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ชิน  หล้าตั๋น", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "บูชสึก", "solution": "เปลี่ยนบูชใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0281-09/05/2020", "internalSerial": "30082712700001", "toolName": "Warehouse", "problem": "หลังคาโกดัง1 รั่วหลายจุด", "informByFullname": "ชิน  หล้าตั๋น", "informDate": "2020-05-09 09:16:38", "remark": "โกดัง B1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-20 10:39:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ชิน  หล้าตั๋น", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก คน (Personal)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก คน (Personal)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มีการติดตั้ง solar roop เดินไปมาทำให้น๊อตยึดหลวม", "solution": "ขันอัดเลย ทาน้ำยากันซึม", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0282-09/05/2020", "internalSerial": "3008100473", "toolName": "Belt Tripper", "problem": "เฟืองขับและตามสายพานล็อคC สึกมาก", "informByFullname": "ชิน  หล้าตั๋น", "informDate": "2020-05-09 09:22:09", "remark": "Belt tripper ช่อง C", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0283-09/05/2020", "internalSerial": "3008100974", "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)", "problem": "กระพ้อรับลงถังชื้นW301-W306", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-05-09 12:21:37", "remark": "กระพ้อลงถังชื้น W301-W306", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-18 13:28:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "เกิดจากการเสียดสี", "solution": "เชื่อมปะรอยรั่ว", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0284-09/05/2020", "internalSerial": "3008100993", "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)", "problem": "กระพ้อเข้าอบD3", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-05-09 12:28:43", "remark": "กระพ้อเข้าอบ Dryer 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-13 10:42:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "การเสียดสีของวัตถุดิบ", "solution": "เชื่อมอุดรอยรั่ว", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0285-09/05/2020", "internalSerial": "3008100979", "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)", "problem": "กระพ้อลงคลินเน่อร์ตะแกรงร่อน", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-05-09 12:30:39", "remark": "กระพ้อลงตะแกรงร่อน SIEVE CLEANER C3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-05 16:34:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "เกิดการเสียดสีวัตถุดิบ", "solution": "อุดรอยรั่ว", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0286-09/05/2020", "internalSerial": "3008101011", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "ท่อรับเทินเฮดหลังอบก่อนลงเซนข้ามฝาก", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-05-09 12:35:05", "remark": "Turn head รับกระพ้อหลังอบ DRYER3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-13 10:40:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "การเสียดสีวัตถุดิบ", "solution": "เขื่อมอุดรอยรั่ว", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0287-09/05/2020", "internalSerial": "3008100993", "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)", "problem": "ท่อรับกระพ้อเข้าอบก่อนลงเซนข้ามฝาก", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-05-09 12:39:41", "remark": "กระพ้อเข้าอบ Dryer 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-13 10:39:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "การเสียดสี ของ. วัตถุดิบ", "solution": "เชื่อมอุดรอยรั่ว", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0288-11/05/2020", "internalSerial": "3008100067", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "ชุดกลไกน๊อตล็อคตะแกรงเครื่องบด 2 ขาด 2 ด้านล็อคตะแกรงไม่แน่น", "informByFullname": "พรชัย ใจบุญมา", "informDate": "2020-05-11 09:02:29", "remark": "Hammer Mill 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-03 16:50:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พรชัย ใจบุญมา", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "boltยึดก้านหัก", "solution": "เชื่อมก้านboltใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0289-12/05/2020", "internalSerial": "3008100084", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "เพลาแกนกลางคดผิดรูปไปจากเดิม จึงทำให้ถาดหมุดไม่ได้ศูนย์ เบียดขอบข้าง ทำให้เหล็กหาตำแหน่งไปชนกับproxครับ", "informByFullname": "อนุพงษ์ อินทะกันท์", "informDate": "2020-05-12 06:23:41", "remark": "Turn head Hm 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-18 14:56:04", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "อนุพงษ์ อินทะกันท์", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบการหล่อลื่น (Lubrication)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบการหล่อลื่น (Lubrication)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อาการเกิดจากเฟืองสึกเวลาทำจะมีเสียงดังเพราะโซ่กระโดดเเละทำให้ทางลงของท่อไม่ตรง ซึ่งที่หน้างานแจ้งว่าเพลาคดไม่ถูกต้องหลังตรวจสอบแบบละเอียดพบเฟืองสึก", "solution": "เปลี่ยนเฟือง และโซ่ ปรับตั้งระยะและทางลงให้ตรง", "engineer": "วิทยา  จอมนันตา", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0290-12/05/2020", "internalSerial": "3008100536", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ข้อต่อถังน้ำมันไฮดริลิคมีรอยรั่วขอซ่อมใก้ด้วยครับ", "informByFullname": "อำนาจ จิกเวียง", "informDate": "2020-05-12 08:37:46", "remark": "สายพานยืดหดจ่ายอาหาร 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0291-13/05/2020", "internalSerial": "3008101120", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ฝุ่นรั่วออกรอยต่อท่อกับถัง91\n", "informByFullname": "เฉลิม กุนนารา", "informDate": "2020-05-13 01:50:51", "remark": "สไลด์ถัง 91 ลงรถไซโล", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-31 15:15:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เฉลิม กุนนารา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "มีช่องระบายอากาศ", "solution": "อุดช่องเนื่องจากทำท่อหายใจแล้ว", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0292-13/05/2020", "internalSerial": "3008101122", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ฝุ่นรั่วออกฝาถังรอยต่อท่อกับถัง", "informByFullname": "เฉลิม กุนนารา", "informDate": "2020-05-13 01:52:49", "remark": "สไลด์ถัง 93 ลงรถไซโล", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-31 15:16:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เฉลิม กุนนารา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "มีช่องระบายอากาศ", "solution": "อุดช่องเนื่องจากทำท่อหายใจแล้ว", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0293-13/05/2020", "internalSerial": "3008101121", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ฝุ่นรั่วออกฝาถังรอยต่อท่อกับถัง", "informByFullname": "เฉลิม กุนนารา", "informDate": "2020-05-13 01:54:10", "remark": "สไลด์ถัง 92 ลงรถไซโล", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-31 15:16:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เฉลิม กุนนารา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "มีช่องระบายอากาศ", "solution": "อุดช่องเนื่องจากทำท่อหายใจแล้ว", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0294-13/05/2020", "internalSerial": "3008101119", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ฝุ่นรั่วออกฝาถังรอยต่อท่อกับถัง", "informByFullname": "เฉลิม กุนนารา", "informDate": "2020-05-13 01:55:34", "remark": "สไลด์ถัง 90 ลงรถไซโล", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-31 15:17:34", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เฉลิม กุนนารา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ช่องระบายอากาศ", "solution": "อุดช่องเนื่องจากทำท่อหายใจแล้ว", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0295-13/05/2020", "internalSerial": "3008101113", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ฝุ่นรั่วออกฝาถังรอยต่อท่อกับถัง", "informByFullname": "เฉลิม กุนนารา", "informDate": "2020-05-13 01:57:01", "remark": "สไลด์ถัง 84 ลงรถไซโล", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-31 15:18:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เฉลิม กุนนารา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ช่องระบายอากาศ", "solution": "อุดช่องเนื่องจากทำท่อหายใจแล้ว", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0296-13/05/2020", "internalSerial": "3008101115", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ฝุ่นรั่วออกฝาถังรอยต่อท่อกับถัง", "informByFullname": "เฉลิม กุนนารา", "informDate": "2020-05-13 01:57:57", "remark": "สไลด์ถัง 86 ลงรถไซโล", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-31 15:18:53", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เฉลิม กุนนารา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ช่องระบายอากาศ", "solution": "อุดช่องเนื่องจากทำท่อหายใจแล้ว", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0297-13/05/2020", "internalSerial": "3008101114", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ฝุ่นรั่วออกฝาถังรอยต่อท่อกับถัง", "informByFullname": "เฉลิม กุนนารา", "informDate": "2020-05-13 02:00:45", "remark": "สไลด์ถัง 85 ลงรถไซโล", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-31 15:19:34", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เฉลิม กุนนารา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ช่องระบายอากาศ", "solution": "อุดช่องเนื่องจากทำท่อหายใจแล้ว", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0298-13/05/2020", "internalSerial": "3008101124", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ฝุ่นรั่วออกฝาถังรอยต่อท่อกับถัง", "informByFullname": "เฉลิม กุนนารา", "informDate": "2020-05-13 02:01:48", "remark": "สไลด์ถัง 95 ลงรถไซโล", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-31 15:20:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เฉลิม กุนนารา", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ช่องระบายอากาศ", "solution": "อุดช่องเนื่องจากทำท่อหายใจแล้ว", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0299-13/05/2020", "internalSerial": "3008100505", "toolName": "Counterflow Cooler", "problem": "ท่อลงจากแอร์ล็อคคลูเลอร์ก่อนลงหัวกระจายภายในคลูเลอร์เหล็กผุหมดแล้ว", "informByFullname": "อำนาจ วรายุ", "informDate": "2020-05-13 10:39:09", "remark": "Cooler-EXTRUDER", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 15:51:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "อำนาจ วรายุ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ผนังสึก", "solution": "ปะอุดรอยรั่ว", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0300-13/05/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "โรงจอดรถจักรยานยนต์ แผ่นกระเบื้องหลุดจากคานยึด อาจะเกิดอันตรายต่อพนักงานและรถจักรยานยนต์ได้ ขอรบกวนให้ทีมรับเหมาซ่อมครับ", "informByFullname": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "informDate": "2020-05-13 10:44:45", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0301-13/05/2020", "internalSerial": "30082712700005", "toolName": "Warehouse", "problem": "ประตูโกดัง 3 ด้านหลัง ล้อหลุดออกจากรางทำให้ปิดประตูไม่ได้..ขอซ่อมด่วน พายุเข้าฝนสาดเข้าโกดัง", "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "informDate": "2020-05-13 14:37:40", "remark": "โกดัง K3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0302-15/05/2020", "internalSerial": "3008100993", "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)", "problem": "ออโต้เก็บข้าวโพดัวอย่างก่อนลงซองอบใช้งานไม่ได้ ", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-05-15 10:31:51", "remark": "กระพ้อเข้าอบ Dryer 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-20 11:15:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก คน (Personal)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก คน (Personal)", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "ฝุ่นเข้าไปตันในท่อเก็บตัวอย่าง ฝุ่นตันสะสมอัดแน่นจำนวนมากทำให้กระบอกลมที่ขับท่อ sampling ติดขัด", "solution": "รื้อออกมาทำความสะอาด", "engineer": "อาทิตย์ อาจเมือง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0303-15/05/2020", "internalSerial": "3008100067", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "เหล็กยึดโซ่ตะแกรงบด2เกลียวเสียทำให้ยึดไม่แน่น", "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "informDate": "2020-05-15 22:50:53", "remark": "Hammer Mill 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0304-15/05/2020", "internalSerial": "3008100067", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "แกนรัดโซ่ตะแกรง หัวยึดน็อตขาด", "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "informDate": "2020-05-15 23:15:25", "remark": "Hammer Mill 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-25 08:12:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เกลี่ยวปลายเพลาขาด", "solution": "เปลี่ยนเกลี่ยวปลายเพลาใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0305-16/05/2020", "internalSerial": "3008100380", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "เชน18 เวลาลากวัตถุดิบลงถัง W104,W105,W106 จะมีวัตถุดิบติดดูกเชนไปลงท้ายท่อโฟว์เยอะมากขอแก้ไขให้หน่อยครับ", "informByFullname": "สมบัติ กันทะทรง", "informDate": "2020-05-16 10:15:08", "remark": "เชน ลง 18 ลง W104,W105,W106", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-29 08:42:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สมบัติ กันทะทรง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ตามอายุการใช้งาน", "solution": "อุดรอยรั่ว", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0306-16/05/2020", "internalSerial": "3008100979", "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)", "problem": "กระพ้อรับลงตะแกรงร่อน\n2 จุดรั่ว", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-05-16 11:33:05", "remark": "กระพ้อลงตะแกรงร่อน SIEVE CLEANER C3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-22 10:31:24", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "hopper ทางลงรั่ว", "solution": "เชื่อมปะรอยรั่ว", "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0307-16/05/2020", "internalSerial": "3008100066", "toolName": "Belt Feeder", "problem": "แปลงเบลฟีดสึก วัตถุดิบรีเจทออกมาเยอะ", "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "informDate": "2020-05-16 16:26:52", "remark": "feeder Hm2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 15:52:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แปรงสึก", "solution": "เปลี่ยนแปรงใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0308-18/05/2020", "internalSerial": "20360", "toolName": "Micro Scale", "problem": "ที่จับฝาถังสเกล 7 8 9 ชำรุด ถัง44,46,43,41,40,39,34,25,26,5,22,24,", "informByFullname": "สมเกียรติ/เอริน สุวรรณ์", "informDate": "2020-05-18 08:18:12", "remark": "Micro scale 7,8,9 ปากถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0309-18/05/2020", "internalSerial": "20360", "toolName": "Micro Scale", "problem": "ถัง42สเกล9 ตัวล๊อคใาถังเปิดไม่ออก", "informByFullname": "สมเกียรติ/เอริน สุวรรณ์", "informDate": "2020-05-18 08:20:50", "remark": "Micro scale 7,8,9 ปากถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-20 15:03:49", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สมเกียรติ/เอริน สุวรรณ์", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "น๊อตหลุดขาดหาย", "solution": "ไส่ใหม่", "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0310-18/05/2020", "internalSerial": "20360", "toolName": "Micro Scale", "problem": "ถัง19 สเกล 8 ตัวเสียบล๊อคถัง ไม่มี", "informByFullname": "สมเกียรติ/เอริน สุวรรณ์", "informDate": "2020-05-18 08:23:00", "remark": "Micro scale 7,8,9 ปากถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-20 15:00:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สมเกียรติ/เอริน สุวรรณ์", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อะไหล่เสีย", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0311-18/05/2020", "internalSerial": "30081111301021", "toolName": "Storage Tank", "problem": "เก็บตัวอย่างอยาก", "informByFullname": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก", "informDate": "2020-05-18 11:18:21", "remark": "สเกล 1 ถัง21", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-29 08:16:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ท่อเก็บตัวอย่างไม่ตรงมุมไหล", "solution": "ตัดต่อหมุนท่อเก็บตัวอย่างใหม่", "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0312-18/05/2020", "internalSerial": "30081111301021", "toolName": "Storage Tank", "problem": "เก็บตัวอย่างได้ช้าและได้ตัวอย่างน้อยมาก", "informByFullname": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก", "informDate": "2020-05-18 11:27:07", "remark": "สเกล 1 ถัง21", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0313-18/05/2020", "internalSerial": "3008100974", "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)", "problem": "กระพ้อรับลงถัง\nชื้น W301-W306 ", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-05-18 13:18:49", "remark": "กระพ้อลงถังชื้น W301-W306", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-19 15:06:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "เกิดจากการเสียดสีของ วถด. ", "solution": "เชื่อมอุดรอยรั่ว", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0314-18/05/2020", "internalSerial": "3008100979", "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)", "problem": "กระพ้อเข้าอบD3", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-05-18 13:23:05", "remark": "กระพ้อลงตะแกรงร่อน SIEVE CLEANER C3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-19 15:03:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "เสียดสี วถด. ", "solution": "เชื่อมปะอุดรอยร่่ว", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0315-18/05/2020", "internalSerial": "3008101002", "toolName": "Discharge Gate", "problem": "ซองเซนออกอบD3", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-05-18 13:48:17", "remark": "DISCHARGE  MODULE ตัวที่ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-19 14:53:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "เสียดเสีย", "solution": "อุดรอยรั่วเชื่อม", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0316-18/05/2020", "internalSerial": "30081111802074", "toolName": "Storage Tank", "problem": "ผ้าใบถัง 74. ชำรุดฉีกขาด", "informByFullname": "พิมพาพร กันทะวงศ์", "informDate": "2020-05-18 21:13:51", "remark": "อาหารรถไซโล Load Out ถัง 74", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-04 09:04:22", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "พิมพาพร กันทะวงศ์", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รถไซโลเกี่ยว", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0317-18/05/2020", "internalSerial": "3008101036", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ผ้าใบถัง 70,72,74,69,71,73, ชำรุดฉีกจาด และผ้าใบถัง 78. หลุดค่ะ", "informByFullname": "พิมพาพร กันทะวงศ์", "informDate": "2020-05-18 21:27:41", "remark": "สไลด์ถัง 78 ลงรถไซโล", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-04 09:02:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "พิมพาพร กันทะวงศ์", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "โดนรถไซโล เกี่ยว", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0318-18/05/2020", "internalSerial": "0000020235", "toolName": "Hopper Scale", "problem": "ผ้าใบชำรุดฉีกจาด", "informByFullname": "พิมพาพร กันทะวงศ์", "informDate": "2020-05-18 21:29:37", "remark": "Hopper Moving Scale1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-28 10:51:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "พิมพาพร กันทะวงศ์", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "โดนเสียดสีทุกวัน", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0319-18/05/2020", "internalSerial": "0000020235", "toolName": "Hopper Scale", "problem": "ผ้าใบฉีกขาด", "informByFullname": "พิมพาพร กันทะวงศ์", "informDate": "2020-05-18 21:32:05", "remark": "Hopper Moving Scale1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-28 10:51:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "พิมพาพร กันทะวงศ์", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "โดนเสียดสีทุกวัน", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0320-18/05/2020", "internalSerial": "30081111702068", "toolName": "Storage Tank", "problem": "ซีลฝาแม่เหล็กชำรุด ทำการเปลี่ยนใหม่", "informByFullname": "ปทุมพร ยะบึง", "informDate": "2020-05-18 22:59:22", "remark": "ถัง 68", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วรกร วัตตศิริ", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0321-19/05/2020", "internalSerial": "3008100307", "toolName": "Slide Gate", "problem": "กระบอกลมเคาะถังไม่สามารถกดจากห้องบรรจุได้ กดเคาะไม่ได้", "informByFullname": "ปทุมพร ยะบึง", "informDate": "2020-05-19 06:36:43", "remark": "สไลด์ถัง 56 ลงหัวบรรจุ3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-11 10:24:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "วรกร วัตตศิริ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC08", "repairDescriptionEng": "รีเซ็ตระบบใหม่", "repairDescriptionTha": "รีเซ็ตระบบใหม่", "rootCause": "แรงดันลมไม่พอ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0322-19/05/2020", "internalSerial": "3008100536", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "สายนํ้ามันไฮดลิกรั้วชึม", "informByFullname": "อำนาจ จิกเวียง", "informDate": "2020-05-19 09:33:06", "remark": "สายพานยืดหดจ่ายอาหาร 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 15:54:57", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อำนาจ จิกเวียง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายไฮดรอลิครั่ว", "solution": "เปลี่ยนสายใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0323-19/05/2020", "internalSerial": "30082712700005", "toolName": "Warehouse", "problem": "ขอซ่อมล้อรางประตูโกดัง 3 ด้วย ล้อตกรางเสียรูปปิดไม่ได้ฝนสาดเข้า", "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "informDate": "2020-05-19 11:29:49", "remark": "โกดัง K3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-10 15:56:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "failureCode": "FC17", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบส่งกำลัง (Transmission)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบส่งกำลัง (Transmission)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ล้อเลื่อนเสียลูกปืนแตก", "solution": "เปลี่ยนล้อเลื่อนและปรับแต่งโครงรางเลื่อนใหม่", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0324-19/05/2020", "internalSerial": "3008100832", "toolName": "Flab Box", "problem": "ฐานกระพ้ออินเทค 3 รั่ว ใต้ดิน", "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "informDate": "2020-05-19 11:33:48", "remark": "ขาแยก Drumsieve Intake3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0325-19/05/2020", "internalSerial": "3008100832", "toolName": "Flab Box", "problem": "ฐานกระพ้ออินเทค 3 รั่ว ใต้ดิน", "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "informDate": "2020-05-19 11:36:01", "remark": "ขาแยก Drumsieve Intake3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-02 09:49:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "เวลามีการปรับตั้งฐานกะพ้อไม่อุดซีลกันรั่ว", "solution": "ซีลรอยรั่ว", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0326-19/05/2020", "internalSerial": "3008100039", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "เซนอินเทค 4 รั่ว ใต้บ่อทางเท", "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "informDate": "2020-05-19 11:38:24", "remark": "chain intake 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-02 09:42:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "เกิดการเสียดสีสีระหว่าง วถด กับซองเชน", "solution": "เชื่อมปะอุดรอยรั่ว", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0327-19/05/2020", "internalSerial": "3008910000", "toolName": "Other", "problem": "กระจกผนังห้องศูนย์พัฒนาผู้นำ TPM ฝั่งโรงจอดรถยนต์ บริเวณประตูทางเข้าทิศตะวันออกมีรอยร้าว ขอพิจารณาซ่อมแซมหรือเปลี่ยนใหม่ครับ", "informByFullname": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "informDate": "2020-05-19 13:58:32", "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-07-04 11:02:22", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประพันธ์ ไชยะเสน", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก แรงตึง แรงอัด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "กระแตกร้าว", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0328-19/05/2020", "internalSerial": "3008100195", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "มีอาการสั่น กระแทก เวลาเดินเครื่อง", "informByFullname": "ธนกฤต ไชยศรี", "informDate": "2020-05-19 15:46:20", "remark": "conditioner ปั๊มเม็ด1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-25 08:08:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "เยี่ยม", "commentBy": "ธนกฤต ไชยศรี", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ตลับลูกปืน (Bearing)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ตลับลูกปืน (Bearing)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืมมีอาการหลวมเกิดเสียงดัง", "solution": "เปลี่ยนลูกปืนใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0329-19/05/2020", "internalSerial": "30082712700202", "toolName": "Storage Tank", "problem": "ห้อง hotroom น้ำหลังคารั่ว", "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "informDate": "2020-05-19 16:46:07", "remark": "ถังไขมัน LQ.9", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-28 10:57:45", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "กัดกร่อนตามกาลเวลา", "solution": "อุดรอยรั่วน้ำยา k15", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0330-19/05/2020", "internalSerial": "3008100192", "toolName": "Slide Gate", "problem": "แผ่นใส่ถังเตรียมอัดเม็ด ถัง39 แตก", "informByFullname": "ธนกฤต ไชยศรี", "informDate": "2020-05-19 16:46:57", "remark": "Slide ถัง 39", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-25 08:17:11", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ธนกฤต ไชยศรี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แผ่นไส่แตก", "solution": "เปลี่ยนแผ่นไสใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0331-19/05/2020", "internalSerial": "0000020235", "toolName": "Hopper Scale", "problem": "ผ้าใบ moving scale1 ชำรุดฉีกขาด", "informByFullname": "พิชยา สามตรีเผือก", "informDate": "2020-05-19 21:58:52", "remark": "Hopper Moving Scale1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0332-20/05/2020", "internalSerial": "3008100055", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "ลิ้นทางลงสึก บด1", "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "informDate": "2020-05-20 09:14:44", "remark": "Hammer Mill 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0333-20/05/2020", "internalSerial": "30081111301021", "toolName": "Storage Tank", "problem": "เก็บวัตถุดิบไม่ได้", "informByFullname": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก", "informDate": "2020-05-20 11:08:27", "remark": "สเกล 1 ถัง21", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0334-20/05/2020", "internalSerial": "30081111301021", "toolName": "Storage Tank", "problem": "เก็บตัวอย่างไม่ได้", "informByFullname": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก", "informDate": "2020-05-20 11:09:37", "remark": "สเกล 1 ถัง21", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0335-20/05/2020", "internalSerial": "30081111301021", "toolName": "Storage Tank", "problem": "เก็บตัวอย่างไม่ได้", "informByFullname": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก", "informDate": "2020-05-20 11:11:06", "remark": "สเกล 1 ถัง21", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-04 08:59:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "มีการปรับตำแหน่งท่อใหม่", "solution": "ปรับแต่งใหม่", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0336-20/05/2020", "internalSerial": "3008101165", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ลูกกลิ้งแผ่นสไลค์moving หลุดหาน", "informByFullname": "เฉลิม กุนนารา", "informDate": "2020-05-20 18:11:06", "remark": "สไลด์ใต้ Hopper Moving Scale2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0337-21/05/2020", "internalSerial": "3008100538", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ฮอปเปอร์สายพาน4ฉีกขาดทำให้เกี่ยวถุงอาหารขาด", "informByFullname": "อำนาจ จิกเวียง", "informDate": "2020-05-21 10:28:21", "remark": "สายพานยืดหดจ่ายอาหาร 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 16:03:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อำนาจ จิกเวียง", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ผนังผุ", "solution": "ปะรอยรั่วผนัง", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0338-21/05/2020", "internalSerial": "3008100542", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ลูกปืนส่ายไปมาเวลาเปิดสายพาน และมีเสียงดัง. ด้ายท้ายสายพานด้านขวา", "informByFullname": "ศักดินา ไชยาส้าว", "informDate": "2020-05-21 15:08:46", "remark": "สายพานยืดหดจ่ายอาหาร 6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 16:05:22", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ศักดินา ไชยาส้าว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)", "repairCode": "RC07", "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง", "rootCause": "สายพานเบียด", "solution": "ปรับตั้งสายพานใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0339-22/05/2020", "internalSerial": "3008100538", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ฮอปเปอร์สายพาน4ฉีกขาดขอช่อมด้วยครับ", "informByFullname": "อำนาจ จิกเวียง", "informDate": "2020-05-22 11:16:05", "remark": "สายพานยืดหดจ่ายอาหาร 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 16:06:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อำนาจ จิกเวียง", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ผนังสึก", "solution": "ปะรอยรั่ว", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0340-22/05/2020", "internalSerial": "3008100536", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ข้อต่อถังนํ้ามันไฮดรอลิกมีรอยรั่วขอช่อมด้วยครับ", "informByFullname": "อำนาจ จิกเวียง", "informDate": "2020-05-22 11:19:04", "remark": "สายพานยืดหดจ่ายอาหาร 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 16:08:08", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อำนาจ จิกเวียง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลรั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0341-22/05/2020", "internalSerial": "3008100072", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "ท่อลงถัง9มีใยหนอนข้างในท่อ ทำให้ตอนลงวัตถุดิบเกิดการอุดตัน ช่วยทำความสะอาดให้ด้วยครับ", "informByFullname": "อนุพงษ์ อินทะกันท์", "informDate": "2020-05-22 21:18:10", "remark": "Turn head Hm 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0342-23/05/2020", "internalSerial": "3008100534", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "สายพานราง 2 ขณะเปิดการทำงานให้สายพานหมุน มีเสียงดังผิดปกติ บริเวณลูกกลิ้งท้ายสายพาน คล้ายลูกปืนแตก ใช้มือแตะด้านข้างสายพาน สัมผัสได้ว่าเครื่องสั่นขณะสายพานหมุน รบกวนตรวจสอบให้ด้วยค่ะ", "informByFullname": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก", "informDate": "2020-05-23 10:59:20", "remark": "สายพานยืดหดจ่ายอาหาร 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 16:09:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ตลับลูกปืน (Bearing)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ตลับลูกปืน (Bearing)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนลูกกลิ้งแตก", "solution": "เปลี่ยนลูกกลิ้งใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0343-25/05/2020", "internalSerial": "3008100959", "toolName": "Submersible Pump", "problem": "ไดใว่ใบพัดแตกหัก ดูดน้ำใต้ดินฐานกระพ้อ DRYER3 ไม่ขึ้น", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-05-25 17:34:25", "remark": "ปั้มน้ำบ่อ SUMP DRYER 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-02 16:29:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ใบพัดแตกเนื่องจากการใช้งานและการกัดกร่อน", "solution": "เปลี่ยนใบพัดใหม่", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0344-25/05/2020", "internalSerial": "3008100959", "toolName": "Submersible Pump", "problem": "ไดใว่ DRYER3 เสีย\nเปิดสวิทย์แล้วไดใว่ไม่ทำงาน", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-05-25 17:43:45", "remark": "ปั้มน้ำบ่อ SUMP DRYER 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-04 08:56:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายไฟชำรุด", "solution": "เปลี่ยนสายใหม่", "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0345-25/05/2020", "internalSerial": "30082312102001", "toolName": "Silo (ไซโล)", "problem": "ฮอปเป่อร์ใต้สใล้ด์ก่อนลงเซนรั่ว", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-05-25 18:14:22", "remark": "ถังชื้น W301", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-12 09:58:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "hopperสึก", "solution": "ปะรอยรั่วใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0346-26/05/2020", "internalSerial": "3008100557", "toolName": "Main Distribution Board (ตู้สวิทช์บอร์ด)", "problem": "Power meter ไลน์เมนมอเตอร์เครื่องบด 3 ข้อมูลไม่ตรงกับค่าจริง", "informByFullname": "อาทิตย์ อาจเมือง", "informDate": "2020-05-26 21:15:09", "remark": "ตู้ MDB หม้อแปลง (โกดัง1)", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-31 22:49:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ภูชิต สงวนศิลป์", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "wiring ไม่ถูกต้อง", "solution": "ทำการแก้ไขใหม่ให้ถูกต้อง", "engineer": "อาทิตย์ อาจเมือง", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0347-26/05/2020", "internalSerial": "30081111702053", "toolName": "Storage Tank", "problem": " ปรับก้านHi levelให้สั้นลงกว่าเดิมอีก \nทำอาหารsiloไม่ครบ12ตัน ไฟจะโชว์Hiก่อน\nทั้งๆที่ใส่ได้อีกเกือบ2ตันครับ", "informByFullname": "เสน่ห์ ไชยรินทร์", "informDate": "2020-05-26 22:07:43", "remark": "บรรจุ 2 ถัง 53", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-29 13:29:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เสน่ห์ ไชยรินทร์", "failureCode": "FC08", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก เครื่องอ่านค่าผิดพลาด", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก เครื่องอ่านค่าผิดพลาด", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "คุณเสหน่ แจ้งก้านยาวเกินไปใส่อาหารได้น้อย ขอให้ตัดออก", "solution": "เปลี่ยนก้านไฮเลเวลใหม่ ความยาว1.5เมตรเหลือ1เมตร", "engineer": "ชัชวาล  ปันดอนตอง", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0348-27/05/2020", "internalSerial": "3008100852", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ก้านแตะสัญญาณpoximity ชำรุด เปิด-ปิดลิ้นไม่โชว์หน้าจอมิเซอร์", "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "informDate": "2020-05-27 07:50:08", "remark": "เชน ใต้ถัง mini scale 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-03 16:47:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ก้ามปูกระบอกลมหัก", "solution": "เขื่อมก้ามปูใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0349-28/05/2020", "internalSerial": "3008101017", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "ลูกปืนเพลาแตก", "informByFullname": "จักรพันธ์ มณีวรรณ์", "informDate": "2020-05-28 03:55:44", "remark": "สกรูลากขี้เถ้าใต้เตาเผา ตัวที่ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-04 15:04:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จักรพันธ์ มณีวรรณ์", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ตลับลูกปืน (Bearing)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ตลับลูกปืน (Bearing)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนแตกเกิดจากสาเหตุไกล้กับความร้อนของเครื่องจักร", "solution": "เปลี่ยนลูกปืนใหม่", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0350-28/05/2020", "internalSerial": "30082312102003", "toolName": "Silo (ไซโล)", "problem": "ท่อรับเทินเฮดลงถังชื้น\nถัง W303 รั่ว", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-05-28 12:44:56", "remark": "ถังชื้น W303", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-11 13:40:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "มีการเสียดสีของวัตถุดิบ", "solution": "อุดรอยรั่ว", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0351-28/05/2020", "internalSerial": "3008101012", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "เซน รับกระพ้อหลังอบ\nลงเซนบนถัง D109 รั่ว\n(เซนข้ามฝาก )", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-05-28 12:51:36", "remark": "เชน รับกระพ้อหลังอบลงเชนบนถัง D109", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-15 11:10:08", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "เกิดการเสียดสี", "solution": "อุดรอยรั่ว", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0352-28/05/2020", "internalSerial": "3008100086", "toolName": "Blower (โบวเวอร์)", "problem": "Air jet ไม่ดูดฝุ่นมีฝุ่นฟุ้งกระจาย", "informByFullname": "นิมิตร มูลติ๊บ", "informDate": "2020-05-28 15:19:57", "remark": "Blower Air JET Turn head HM3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-27 11:52:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "นิมิตร มูลติ๊บ", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "สายขาด", "solution": "ตัดต่อใหม่", "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0353-28/05/2020", "internalSerial": "3008100023", "toolName": "Blower (โบวเวอร์)", "problem": "ท่อลมเเตก", "informByFullname": "นิมิตร มูลติ๊บ", "informDate": "2020-05-28 15:26:50", "remark": "Blower Air JET Turn head Intake2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-17 09:40:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "นิมิตร มูลติ๊บ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": " วาล์วรั่ว", "solution": " เปลี่ยนอะไหล่ใหม่", "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0354-29/05/2020", "internalSerial": "3008100791", "toolName": "Rotary Feeder", "problem": "น้ำมันเกียร์รั่วซึ่มตรงลูกปืนหน้าแปลนของเกียร์มอเตอร์ และตรงยอยครอบเพลาหลวม", "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์", "informDate": "2020-05-29 00:06:20", "remark": "โรตารี่ feeder ก่อนลงเครื่องบี้ ปั๊มเม็ด4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 16:11:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลคอรั่ว", "solution": "เปบี่ยนซีลใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0355-29/05/2020", "internalSerial": "3008100271", "toolName": "Flab Box", "problem": "ท่อผุเป็นรูทำให้ฝุ่นอาหารรั่วออกได้และตกลงใส่ในตัวTurnhead อัดเม็ด3", "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์", "informDate": "2020-05-29 06:53:24", "remark": "Flab box วนกลับ Pl4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 16:12:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ผนังรั่ว", "solution": "ปะผนังใหม่", "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0356-29/05/2020", "internalSerial": "3008100976", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "เซนรับใต้ถังW302 รั่วท้องเซน\nก่อนจะถึงทางลง", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-05-29 15:27:45", "remark": "เชน รับใต้ถัง W302", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-08 09:48:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "มีการเสียดสีของวัตถุดิบ", "solution": "เชื่อมอุดรอยรั่ว", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0357-29/05/2020", "internalSerial": "3008100978", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "เซน รับเซนใต้ถังชื้น W301 - W306 รั่วด้านข้างซองเซน\n(เซนยาว )", "informByFullname": "มิตร ตากาศ", "informDate": "2020-05-29 15:34:14", "remark": "เชน รับเชนใต้ถัง W306", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-08 09:46:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มิตร ตากาศ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "มีการเสียดสีวัตถุดิบ", "solution": "เชื่อมอุดรอยรั่ว", "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0358-30/05/2020", "internalSerial": "3008100185", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "ตัวช็อคแถวที่8ไดอะแฟรมเสีย", "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "informDate": "2020-05-30 01:00:08", "remark": "Air JET เครื่องบดหมูอ่อน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-02 11:32:11", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ไดอะแฟรมเสียขาด", "solution": "เปลี่ยนใหม่2ชุด", "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก", "departmentName": "ผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0359-30/05/2020", "internalSerial": "3008100705", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "ชุดโซลินอยรั่ว", "informByFullname": "สมบัติ กันทะทรง", "informDate": "2020-05-30 11:14:20", "remark": "AIR JET INTAKE C1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-05 09:09:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สมบัติ กันทะทรง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การซ่อมไม่ถูกวิธี (Miss repair)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ปรับแต่งผิดวิธี", "solution": "ปรับใหม่", "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}, {"repairJobId": "CPF LPF 0360-30/05/2020", "internalSerial": "3008100028", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "หลอดไฟเสียใต้บ่อทางเทอินเทค 4", "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "informDate": "2020-05-30 13:58:47", "remark": "chain intake 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-10 14:59:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ขาขาดเสียหาย", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก", "departmentName": "คลัง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "LPF", "plantName": "CPF Feed Lamphun"}]